[{
    "theme": "Het passief – Valentijn ❤️",
    "questions": [{
            "question": "In het oude Rome organiseerde men het feest van Lupercalia.",
            "answers": ["In het oude Rome werd het feest van Lupercalia georganiseerd."]
        },
        {
            "question": "Men vierde op 15 februari de godin Juno.",
            "answers": ["Op 15 februari werd de godin Juno gevierd."]
        },
        {
            "question": "Men gooide de namen van ongehuwde meisjes in een kom.",
            "answers": ["De namen van ongehuwde meisjes werden in een kom gegooid."]
        },
        {
            "question": "De Romeinen hielden een loterij.",
            "answers": ["Er werd een loterij gehouden."]
        },
        {
            "question": "Men koppelde de meisjes aan vrijgezellen.",
            "answers": ["De meisjes werden aan vrijgezellen gekoppeld."]
        },
        {
            "question": "De kerk verbood dit heidens feest in Europa.",
            "answers": [
                "In Europa werd dit heidens feest door de kerk verboden.",
                "In Europa werd dit heidens feest verboden."
            ]
        },
        {
            "question": "Men verving het feest van Lupercalia door Valentijn.",
            "answers": ["Het feest van Lupercalia werd vervangen door Valentijn."]
        },
        {
            "question": "Vandaag viert men Valentijn op 14 februari.",
            "answers": ["Vandaag wordt Valentijn op 14 februari gevierd."]
        },
        {
            "question": "Men geeft bloemen en cadeautjes.",
            "answers": ["Er worden bloemen en cadeautjes gegeven."]
        },
        {
            "question": "Men verstuurt romantische kaartjes.",
            "answers": ["Er worden romantische kaartjes verstuurd."]
        }
    ]
}]
